當自己都唔鍾意自己嘅時候，仲點俾到幸福你

對唔住，唔係淨係對你淡咗，而係我對自己都淡咗，希望你搵到個真正愛你嘅人啦

分咗手啦？上個post仲堅守緊原則

發現原來我自己都唔鍾意自己，我搵唔到目標，淨係想得返自己一個

係咪男人嘅姨媽期到咗 每個月難免會有段心情低落嘅時期 嘗試用理智說服自己 只係暫時唔開心 等情緒過咗再算 呢排就由得自己頹下囉

其實我嘅心事冇乜點同人講過，但個負能量盒打開咗，我自己都阻止唔到

會唔會因為有咁嘅習慣 所以出事就一發不可收拾
我都係咁（應該係） 少講嘢 心事尤甚
男人嘅月事一嚟就聽sad歌睇sad圖 放任啲情緒 由佢抒發

就係咁，但我個人平時笑笑口，同收得好埋，一爆咗，我自己都控制唔到

有冇試過唔控制 由得自己發洩？

谷精谷得耐對身體都唔好 情緒亦然

我哋應該都係類似情況 大家都係情緒自閉者 偶爾都要將啲不快都射走

我唔識點正常發洩，我淨係識不斷開膠post

我就聽sad歌 睇下sad圖 你試下睇下有冇用

我都成日諗緊呢個問題
人生有時覺得好攰
自己都未搞得掂
點樣去照顧你

愈聽愈sad，同埋我喊唔出

FYI: 小弟聽嘅歌就有
radiohead嘅 creep
Johnny cash嘅 hurt
Dido 嘅 quiet time
Garry jules 嘅 mad world

希望佢可以搵到個真正愛惜佢嘅人啦

每逢呢個情況我都冇喊 只係想將抑鬱推到極點 將所有難受嘅情緒都谷出嚟 否極泰來

不過如果你唔啱就試下其他方法

有就唔會好似今日咁

同嗰個女仔吹水呢？

我唔應該咁做，對大家都唔好，最重要係，其實問題唔喺嗰個女仔度，係佢打開咗我個負能量盒

可能打開左仲好呢，有時發洩下 好過一野爆

可能佢會幫到你釋放晒啲負能量？

傾訴啫 有咩所謂 同埋你覺得對大家唔好啫 但事實係點又未必一樣

就咁爆死咗個肯為我喊嘅人，或者佢係我人生中除咗我老母外，最愛我嘅女仔

所見樂瞳！

我唔想再令自己亂諗，我有搵其他朋友傾咗陣，但冇幾句就冇人理我

唔爆都爆死咗 同埋冇第二個人會畀你爆死 不如試下？

咁你內心都係咁 呢個導火線都有爆既一日
無得懶邊個